瞓醒發現自己係一個陌生女人嘅屋企

今朝個頭痛到醒咗
一打開眼發覺旁邊有個女人冇着衫
跟住係一個完全陌生嘅房裏面
我我而家應該點做
我頭先伸隻手去攬佢條腰佢好似唔係咁抗拒
請問發生咗咩事！

閱

樓豬

其實呢度係你屋企, 嗰個係你老婆

可以考慮下上連燈開post